中銀紀念鈔有認購結果喇

抽全餐結果中左5張單鈔加1套三連
諗住要三連算

好似係人都抽中

係人都中啦

Lm

中左三十連

拎唔拎好

大把貨

30連無888都唔知平手走唔走到

三樣中晒

中左三年， 都唔知要唔要好

年

連

連衰兩鑊。。。

我都中左全餐

中銀:比班契弟炒不如我自己食返D油水

不拎了
個個都中

剩係定價都set高 又收起靚number拍賣
明益自己唔益炒家

係唔係個個都現金，有無巴打用左信用卡
利申：現金

中左30連
睇黎好多人都中 唔會炒得起

當自己收藏算

用信用卡登記係自動過數定到時再決定要唔要？

改極都錯

中左兩套三年

我用四個人頭，一個中

係咪唔中就無email
揀咗信用卡畀
宜家唔多想要
真係唔中就好

用左3個ac抽，個個都中

唔中三十連 屌

全中左

應該大貨

今次幾百萬套wor

個個嫌貴唔去拎，拎嘅就發發

三十連啊

都無要買
緊係易中

抽3張單鈔都唔撚中 辣殺

明明申請左 但話無資料

一定跌破 Ipo 價

聖誕連假都冇得放… 返中肯幫手換新鈔
如果成堆人apply完唔去換… 寧願比返D紅日我地放

定根本一開始就無交
嗰時有無申請認購編號

咪當返去白逗人工坐下囉

點解呢到個個都中
我就嘜鳩都唔中

是咪資料唔齊

中左全餐
可唔可以揀要其中一款
定係三款要一齊要哂

單鈔 5 張 $ 1,440

真係諗諗先

唔可以
一係要晒
一係全部唔要

要硬食全套

自己諗下炒唔炒到

咁真係要諗諗買唔買
萬鳩幾蚊 買著d廢number搵鬼要

仆佢個街 好似要坐到夜晚9點

信用卡俾，有得 Cut 單？

中左係咪有得唔拎?

唔肯定
但我記得填哂信用卡、邊到拎

三十連有冇水位？

中咗單鈔有得收藏

射波

頂中全餐
重諗住簡晒，應該唔會全部中，點知中晒。。。

而家中肯玩競價搶靚num鈔… 上面班人都唔知係咪坐住咗個腦… AA444444呢組num都夠薑賣成萬蚊一張

水位俾中銀自己賺咗
拎完平手走，當感受下，打個和

淨係中左三連， $1000搏下靚NUMBER都好 當賭兩鋪21點

填完信用卡仲要做埋認證嗰類
中銀會扮收你1蚊嚟攞資料
巴打有無做到
定填完就閂咗個網

分行你哋都話有得坐
會展個啲企足全日

攻略

再睇返另外一個acc, 得30連唔中，其他中晒

會展好似係兩種人… 一種人係俾錢請返黎嘅外援… 另一種就係好愛中肯嘅員工

二人抽
得中一套三連

你二個都抽全餐？

兩個 acc 乜都唔中

用信用卡係咪仲有得簡唔拎?

兩姊弟？

中左點取消？
定自動過數？唔去拎係咪退會退返錢？

三個ac
兩個中單鈔同三連
一個只中單鈔
無大獎

30連會唔會比人吹淡到平手都走唔到

2個ac
2個都中5張單鈔同一套3連

一家三口全部單鈔加三連

掛起屋企門口可保你全家平安

中全餐
不過feel到會炒唔起

根本無人想要

30連可以賺幾多 如果無靚冧把

年衰兩鑊

咁杰
利申冇抽

4萬套 有4有7 就88

恭喜您成功認購以下「中國銀行（香港）百年華誕紀念鈔票」（「紀念鈔」）：
港幣
三連張 1 套 $ 988

2 個 HKID 都中.
大貨, 人人中奬.

一定有, 要睇靚 NO.
3連張都係睇 NO .

單抽 x2
3連x1

屌 上次個套30連仲係屋企

單一張就輸硬，三連本少有得去兩三舊水，三十連本大，不高點都有兩三千呀

個溢價都比佢自己食曬
之前出果d就算唔係靚no.都叫點都賺少少
今次量又大 根本唔中靚no.就唔跌穿都輸笑

定價咁高 真係唔知拎唔拎好

中左全餐

咁易中全餐 都唔知要唔要好

中晒30連張

4個ACC抽
2個中全餐
1個中三連
1個中單鈔

兩個ac
一個全餐
一個5 張單炒

屌 唔撚要啦

中左三連 同5單鈔 諗緊換唔換好

屌 得5單鈔
如果揀左信用卡俾係咪焗要？

所以當時簡左現金

中左全餐唔想一要

中左30

屌咁撚多人中30連？
點玩呀屌

試下用你申請個名+身份證
我用電話number check都話冇紀錄

4個AC
有抽就有 已經2個全餐

不了

3個ac都中晒 痴線

咁多貨 炒唔起了

全屋得我一個中三連

全中屌
五單張一個三連同一個三十連張

我：三連
單x3

Mum:單x5
Dad:單x5
Bro:單x5
原本全屋都禁左三連加單x5(我禁錯左單x3)

入飛既都唔知有無10萬人

4萬套

same

點取消

全家都中晒 點算

有冇巴打想要，我原價讓比你炒呀

照舊啦 炒唔到咪自用 最多strong hold

單張x5

Design同而家嘅一百蚊冇分別、發行量大、又唔係百五蚊特別面額、社會上又討論冷淡，根本唔會點炒得起

無錯 hsbc果張150蚊都叫做特別少少 同design過下
中銀呢張真係夾埋落普通100蚊紙度洗埋都唔覺

點解連單張都可以唔中

四抽,兩中30連,兩中3連

禁全餐， 中5單鈔
屌佢⋯
早知唔簡信用卡⋯

屌你老母唔撚中

今次必中

用信用卡申請點cut 單

strong hold

中左三連，冇得炒咩放屋企lo $1000食次飯都冇左啦

以申請者持有的中銀香港同名個人賬戶(儲蓄/往來)，或申請者本人持有的由本地發行的信用卡(Visa/萬事達卡/銀聯信用卡)於成功申請後即時扣賬（信用卡付款只適用於網上申請）。

邊個咁醒揀用信用卡

單張成280萬張 真係記念版啦

銀行比錢 點cut單 ？

手足買之前無睇下發行量
見到幾百萬張 不了

唔抽都中，點算好

賺硬一定要買

支銀不了

打去報失卡咪得

14億人

中全餐
唔拎啦屌

無聲無氣到呢

唔係1.5人工咩但

香港人係咁仆街啦
貪你支銀紀念鈔咩

屌 得個單張

我
淨抽3連諗住儲
用信用卡儲埋分

Strong hold

諗住拎哂d錢走

抽4套，1套全餐，其他3連張

中得單鈔
用2個ac抽
一個3連張
一個單鈔

柒到仲問有無得cut 笑撚死人咩

5單 三連

好彩唔中30連

我寧願要假唔要錢
中肯正仆街… 好揀唔揀揀性誕黎換鈔… 祝上面班仆街高層有春袋燒春袋… 有臭鮑燒臭鮑

白果係咪可以出返去先

30連得果幾萬套點會炒唔起？

咪就係，鄰國大撚把水魚

但我信3連同單張炒唔起

死心啦, 炒唔起

好難運上去
打貪後又冇人玩紀念鈔

今次都冇乜傳媒講嘅喂？

唔撚想要 好多人中30連

不知幾易運，當然係香港/澳門甩左手乾手淨腳

btw,水位唔高都係留低擺算

重點係發行量太大 運上去唔係問題

屌 個設計有幾精緻...

對比上次中銀鈔
好似多左好多單張

禁全套，中單張x5

不過之前報失左張卡，暫時未見到新卡扣數....

全餐,都係萬幾蚊
唔賺就留低,都無咩所謂

單張係咪最唔值錢

要60 萬人入5張先有機會唔中

點解入左30連中左3連

唉,個個都中,我都驚

利申：5單+3連

全中，唔要了

三樣全中

我都預左一定係分豬肉

買左單張 收藏算

要請假去拎

根據內地法律規定，旅客不能擅自攜帶超出限量的貨幣出境。出境旅客攜帶現鈔限額為每人兩萬元人民幣或外幣現鈔等值五千美元（當天出境多於一次的更不能攜超過五百美元，15天內進出境超過一次不能攜超過一千美元）；如超過限額，應主動向海關書面申報，並提供銀行、外滙管理部門簽發的《攜帶外幣出境許可證》。

即係三十連唔帶得出境

屋企4個人抽 中左3套30連

中銀用炒價賣比人

計面值

全部唔好要，蟹梗

屋企人抽單張同三連都唔中

屋企4個人抽
全部中單鈔
3連得一套
狗都唔屌

垃圾支銀搞死自己，唔比錢香港人賺下，下次搵條撚同佢買記念鈔

設計又撚HEA 又自己賺炒價

仆街，我都中咗 係唔係嗰個都中

中得單鈔同3連
仲要信用卡比
好唔好停卡

屌匯豐套3連同35連仲係屋企

二千蚊都俾唔起

中咗5單+3連
未比錢

剩抽3連唔撚中

中銀將D靚號碼抽晒出黎拍賣...
即係而家D 30連唔會有靚既字頭

卡已停

如果揀左戶口會唔會autopay?

到依刻重未扣

剛已cut

好彩揀左現金 拎唔拎好呢

係咪好少人抽
4個人抽
3個有30連

4個屋企人 4個全餐 癡撚線

我真係唔敢要

收唔到email係咪即係唔中

限量5百萬張有乜好要

今次中銀乜唔係收入全數拎晒去做慈善咩？
中銀好似蝕晒啲印刷費？

兩AC都係中得單張&三連

30連真係好難甩手

淨係中兩張單鈔，唔攞算

Cut單啦

信用卡⋯

揀左戶口俾錢 好彩淨係中一張
當紀念囉

冇大獎.....又話易中既

剪開黎用左佢好過啦

單張抽一中一

抽左三連張同單張 但淨係中單張
依家咁睇可能係好事

今日好報失

三連最大機會炒起

中銀 2012 年出過一次
30 連張有 2 萬套，第一日炒到上廿萬

抽中唔拎，唔好後悔

其實我覺得小人抽可能係因為宣傳果度唔夠？

當年真係炒撚到仆街 仲要定價低果下比人賺盡

全家都中 5連單鈔同1 三連
整左自動過數cut唔cut單好

已取消

4個全餐 食唔哂

打電話去取消？

呢張牆紙好撚貴

可以打電話取消咩

大陸咁多愛國有錢佬 情意結好深架

頭幾條友拎先有機會開到廿萬咋
遲拎果啲正常no.得返3-4萬

( 遲拎果炸 )

報左一set三連 希望唔洗平手 諗著是但食到兩餐飯就算

四個人抽，四個都中晒

三連炒到咩

自動過數on9點都現金啦

頭果炸點都有啲水腳位執掛...

由佢啦 我依家最多都係擺288蚊係到姐
Strong hold到我個孫

諗住拎哂中銀户口d錢出黎

原價大量收30連做牆紙

7左 唯有係咁

中左3連同單張 信用卡過數 蝕錢都無所謂 咪自己收藏 2千幾蚊姐

有第2個AC抽30連 但依個就比現金 睇定D先

有d肉赤比2000幾月

你擺返佢十年八年 一定升凸既 少少錢真係唔怕 蝕得幾多 最多一餐飯
30連就睇埋風向先決定拎唔拎 仲未CHECK抽唔抽到

中得5張單鈔 不過都會照要

4張飛，中三set三連一set三十

屌 咁多人中 我全屋10個人抽全餐 冇一個人抽得中

一個人抽, 淨係揀左30連都中
唔知拎唔拎好

抽中三十連都唔知拎唔拎好

揀咗自動轉帳
好彩係用銀行戶口，轉晒啲錢去支票戶口

中左全套，加五張單同三連

燶咗啦

中左5張單鈔
屌你老母狗也不屌

個個好似你咁諗，之後個個都去拎

個畫面係所有人對中獎避之則吉，好搞笑

實炒得起 有少少水位架
放棄左就冇

上次幾多？

點check 自己個陣係揀現金定信用卡

全套紀念鈔共發行200萬張，包括110萬張「百年榮耀 全球服務」單鈔、10萬套「百年傳承 基業長青」三連張及2萬套「百年卓越 共創繁榮」整版30連張，合共122萬套。

check result畀付款方法你咪即係現金

邊到有?

屌你老母 個個都中 唔知拎唔拎好

我屌

我...

30連信用卡扣左

全餐中哂

冇可能炒到 今次供應咁多

30連點都去拎啦

原來連登咁多錢幣專家

個個話唔拎 其實仆去拎

全家都中左 今年好似好易人咁 會唔會蟹嫁

上次供應幾多?

三十連2012果次兩萬套
今次四萬套

抄條毛咩 應該要倒扣500先賣得出

炒呀喇炒呀喇
最重要仲要有傻仔autopay
呢啲人蠢撚到豬

仆街用左信用卡

仆街啲單張蟹貨味濃 仲要5張
又唔可以淨要三連

燶啦燶啦 陰公豬

三十連實賺

利申剩係中垃圾單張

我抽30連, 但唔中30連

等睇炒車

究竟抽中 30連 係好事 定唔好事?

始終連體的一定是特別野

第一日放賺硬,千其唔好SH

On9 一家人抽得一個中三十連
個個無度9up話易中，
CD-ROM 咪信呢度d人，連登仔次次都係燈神

我半價收有冇人放？

唔放死全家

又掠水

如果信用卡扣左數唔去拎會點

Same

大陸拼音狗

無事既，準時找卡數就ok

你扣左1蚊授權 cut左卡照扣錢架

唔睇post都唔知今日公布
中5張單鈔

中左30連

幾時有領鈔通知

中咗三十連

佢個網有得睇流程

係咪個撚個都中咗5張單鈔同3連

上次hsbc 都中左伏啦，盒35 連而家都唔知有冇發毛

上次2012嘅三十連仲喺度

唔中3連係運氣差定運氣好?

淘寶單張賣388都少人買,炒硬車

30連最多咪剪番開佢當100用

唔中難個中

Reminder

頂 我有十五張單張

太公分豬肉

會唔會當你用偽鈔架

30連應該甩到手下嘛
都唔算太多人中

回收價依家14000以下

我打左去問 佢話聽日自動過數扣唔到就唔會再扣 要轉用其他方法俾錢

諗返起幾年前中銀百周年紀念鈔，銀行果個洶湧情況
唔知哩個有無十分一咁刺熱呢

笑撚左，咁都問得出

7-11比錢啦，不過要$5000以下

中銀多謝你囉

上次匯豐套35連仲未放得出

去馬買咗先算, 賣唔去都係錢來.

有$3300保底

iphone 都起碼原價收
屌 得3000真係on99

咩事咁睇唔開

又撚狗

揀左銀行卡過數
但張卡入面本身就唔夠錢
仲拎唔拎好

抽中三連加三十連

STRONG HOLD

打左上去問, 用credit card係無得cut

用現金唔比就得？

放你飛機,你係咪打官司告鳩條友?

好似聽日過數，一係你今日轆爆張信用卡，用哂d信用額

好似話有三百萬人中

想要 tg please

13張單
3張3連

30連+8k
留tg

三十連得四萬套，點會炒唔起。咪聽人鳩up好wor

你收定文4

收定放

上面個班依家收定，當加一萬
到時出面加2萬仲放唔放俾你
相反，到時原價+12既，你會唔會走數

原價放兩套30連

想問匯豐3連 30連而家收幾多😭

中左
5張單
1張三連
1張三十連
有意tg:sillysillygirl

平一千同你要左佢

單鈔兩張 有乜用？

點睇幾時 同邊到拎?

得人放冇人收

約1400 14000

30坐硬艇 無人會接

傻的
中銀會唔會步後塵

靠香港本地人消化呢四萬張30連

上連登咁認真

轉貼

大陸出咗回收價

單張未開5張收$2500(5張)
開咗無4，7收$2300(5張)
開咗有4，7收$2000(5張)

三連張未開收$2800
開咗無4，7收$2500
開咗有4，7收$2200

三十連未有回收價

(好旺角最新流出的回收價，參考下)

咁開黎做乜

有8就高d 好似係

7仔俾錢有無得信用卡

咁多貨 都係唔換啦

如果我用信用卡訂，中左5張單張，係中銀扣錢之前將個信用額扣到低過1440係咪就cut到單

自動提高信用額

source呢

收

又唔知幾時拎
又唔俾人代我拎
俾左錢去唔到拎我咪仆街蝕埋佢中銀？

大陸出咗回收價

單張未開5張收$5500(5張)
開咗無4，7收$5300(5張)
開咗有4，7收$5000(5張)

三連張未開收$9800
開咗無4，7收$9500
開咗有4，7收$9200

三十連未有回收價

(好旺角最新流出的回收價，參考下)

好旺最流回收價

大陸出左價

30連 +12k

中左記得去拎

吹到咁大唔差在+多個0 la

年登仔

滙豐都係二百萬張，中銀五百萬自己唸啦

中銀280萬張單鈔

流到爆
唔蝕偷笑
量咁大

好旺角可信啲定gay lo 可信啲

是旦啦⋯⋯大家都咁流

堅 今次上面好渴市
尤其中資 班支那狗捧返自己場
點都有幾舊水位

先達Lo哥回收價流出

單張 +118
三連 +688
30連 +12

收你老母

屌你，講到30連人人都中咁

我匯豐銀行套35連都仲係床尾

自動係我戶口扣左數

單鈔根本個撚個都抽到
三連就8成人抽到 其實都未必炒得起

一家三口都中唔到30連

你口中咩叫炒唔起？
炒唔起= 負數定係正數？
如果+$100叫唔叫炒得起？

中得單鈔5張
好似炒唔起咁

成屋有三套30

閒錢黎 唔等錢洗
留黎儲

你落單果下已經hold左limit
炒家

放30連

中左一張單鈔
今朝發現直接係戶口扣左數

咩年份阿你老味

同2012年個次比真係南轅北轍

12年既中銀紀念鈔係個個都希望抽中三連 三十連
三連原價600炒到3000
三十連原價6000炒到6萬-10萬（頭幾日）
當年有價有市

今次成班抽中都唔會想去拎

全屋都抽中單鈔
我自己中埋三連

個個覺得 iPhone 回收價年年下跌，紀念鈔回收價都年年下跌

中左3連

點好呢

有冇得取消唔要呀
佢今日自動過左數

唔值錢可以strong hold

三連應該有水位
單張

利申 五張單 加三連

已搵到股東 一人一半

唔去拎咪得囉⋯⋯
但無得退款之嘛

戶口冇錢比佢扣係咪冇架啦

中到又會出post要唔要好

我建議巴打全部強豪

利申：如果d19親戚朋友下屬唔走數，應該十套三十連

中咗30連有咩渠道放？

全中
身邊好多人都中左。

中黎收藏

iphone x限量發售都蟹成咁 大陸一冇需求就收皮

今次扑街了， 唔係拎個時先比錢， 已經扣左數

有冇揀左戶口扣數既仲未扣數?

Iphone同紀念鈔都有，全部炒唔起

港人仲有咩可以炒

魷魚

lm

根本炒唔過
個post好快變鬥慘大會

中國銀行（香港）百年華誕紀念鈔票：申請認購編號：xxxxxxx 恭喜您成功認購：單鈔5張、三連張1套、三十連張0套，合計港幣2,428元。茲通知您已成功付款，本行將於12月上旬以短訊通知您領鈔日期、時間及地點。查詢： 或致電（852）3988 2100

付左款個d苦主

第一次中紀念鈔都想自己keep張，最衰冇得淨係要單張

點解無

扣咗信用卡 有無得叫佢取消返

個個話唔要,到時會唔會有得walkin

SH

個個唔攞，個市就無貨源

佢叫我入萬六蚊，我係咪可以淨係交$288㗎？

個網寫無得即場買
我中左30連 扣埋信用卡數

收埋佢30年算把啦

當3000蚊去澳門換泥碼啦。。。轉過手翻幾倍

中咗全餐，信用卡過埋數，有冇得cut咗佢

去拎啦

轉貼

大陸出咗回收價

單張未開5張收$4500(5張)
開咗無4，7收$4300(5張)
開咗有4，7收$4000(5張)

三連張未開收$28000
開咗無4，7收$25000
開咗有4，7收$22000

三十連收 $88888
有8字另議

成班蟹左就話閒錢 如果一萬幾千真係閒錢就唔洗學人炒啦 自欺欺人

有無SOURCE?

你個價係講賺緊幾倍至幾十倍哦

咁你都信.jpg

香港人上車不是夢

中左全套 諗緊俾唔俾錢

要唔要三連好？

三連好似最穩陣

屋企人中左，唔知拎唔拎好
好似仲未有報價？

日元

單張x5諗緊要唔要

炒之前，你要問，
邊個會用炒價要你張銀紙

會買果d咪會買囉

重有一日，要比錢啦
攞一套三連玩下都好。阿媽果套都係唔攞。

呀媽有fd話想要
我本身唔打算拎,而家拎左先,賣唔出原價比佢

咁少咩，全部後面加個零就似樣喇

留名學野，新手表示好學

三連 咁平，抵玩

連埋D fd有9套30連
發達不是夢 (對中銀黎講)

如果D大鋪學LO哥作大個炒價引人比錢買
到時人踩人可以平收

中銀隔幾日就send個sms黎提我未比錢
係咪太多人唔要？
其實個市有價未？

陰人拎貨 之後再壓價收貨